林海峰：受傷仍堅持

林海峰：受傷仍堅持

9,367

■林海峰指曹星如打少一隻眼仍然堅持，好值得支持。

曹星如前晚決戰河野公平，吸引林海峰、杜汶澤、徐濠縈、鄭希怡、何超蕸、劉浩龍、馮允謙、蔡一智夫婦和林奕匡等撐場，其中林海峰和林奕匡更穿上「曹」字打氣T恤現身。

林海峰完場後離開時表示曹星如雖然打不到十二個回合，但見對方已盡全力，受了傷仍堅持落去，他說：「打少咗一隻眼，好值得支持，今次打唔完場比賽，佢哋兩個應該都會想下次完成到比賽。」至於在現場觀戰的杜汶澤，賽後亦於facebook貼圖及留言謂：「Rex Win！」

蔡一智夫婦
■眾藝人前晚去捧曹星如與前世界拳王河野公平比賽。

鄭希怡

林奕匡夫婦

何超蕸

上一則
林嘉欣似自己打咗場

下一則
【星級運動員】傅家俊李慧詩揚威國際

陳志雲撐實至名歸

林嘉欣似自己打咗場

【星級運動員】傅家俊李慧詩揚威國際

曹星如爭議勝仗 必有迴響張繼聰：挑戰心，大家學吓

林奕匡夫婦